一人一post 支持東涌大陸人

講真其實東涌住嘅好多都係新移民，佢哋又點會介意呢？
反而仲多份親切感啦

都係

入侵完人地地方之後俾人入侵
btw香港人始終都係層壓式剝削最大受害者 笑what

咁唔通去幫佢哋咩，去光復？班居民唔幫手仲要話你搞事，咪由鳩佢哋仆街囉

支持來港大陸人

去光復係趕走所有東涌人 唔係剩趕走來港大陸人

Plan好哂將支那狗送去東涌，咁市區咁少d支那狗囉！
然後再送上大橋，一步一步趕出香港